大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

首先，大家一定要出席有NONO既集會
地點: 中環遮打道
日期: 2020年1月19日
集合時間: 14:00

1月19日都有一個港島遊行 (千其唔好)

原定既遊行路線係由遮打道去銅鑼灣怡和街, 但已出反對通知書
所以大家千其唔好行出原定路線
所以大家千其唔好行出原定路線
所以大家千其唔好行出原定路線
但行街Shopping路線可以自由選擇!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

都試左咁多次啦
是但啦

??up乜9?

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

0119

818咁既玩法姐只係方向調轉，大家明喇

shopping = 鬼

??

新手?
開post問人咩叫shopping啦

講真，小心好似除夕咁，係灣仔狗屋夾人

如果我有10萬人香港警察係唔係夾?

仲會比你咁玩咩
上次咪試過維園集會完
成班行去愛丁堡果個集會
去到狗總對開幾條路set哂防線 係修頓拉左百幾個

所以就要幾百萬和理非出黎!!